見po不正評者 下個死嘅到...

一路好走

第二個負評我嘅

等咗呢個機會好耐

幫幫手 想走得輕鬆D 唔該哂

巴打咩樹

負評吧

一路好走

畀咗機會你 自己唔識珍惜

正評咗未

你死了

咁都死左好多人wor

仆街仔死了